美國民調：67％支持川普對抗中国

美中貿易戰如火如荼，情勢也影響著2020年的美國總統大選。哈佛政治研究中心（CAPS）及哈里斯民調（Harris Poll）的一份民意調查顯示，儘管多數美國人認為提高關稅對美國造成的傷害比中國大，但還是有超過2/3的選民支持川普政府在貿易政策上對北京強硬。

根據《國會山報》報導，這份民調顯示，63％的註冊選民認為對中國課徵的關稅，最終美國所承擔的傷害比中國大，而74％的選民認為，設些關稅會轉嫁到美國消費者身上。儘管如此，仍有67％的受訪者認為，對中國發動貿易戰是必要的，而川普政府聲稱與中國貿易是不公平的。

主持這項聯合計畫的主任佩恩（Mark Penn）表示，儘管美國人意識到貿易戰可能對就業和物價產生負面衝擊，但「美國民眾仍大力支持川普站出來面對中國」。

哈佛政治研究中心及哈里斯民調合作，從8月26日至28日對2531名登記選民進行了民意調查。

屌你老母，三成共謀已入滲，好撚嚴重

黎香港查啦，起碼八成

33% 係唔支持Trump, 唔係唔支持對抗中国

香港反送中示威又送咗好多彈藥俾侵侵，黎緊世界各國總統選舉只要打反共牌配合香港反送中示威贏面會好大

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

around 70%

#邊個袋住先邊個就係鬼
#滅亡由臨陣退縮開始
#敵退我進